到而家仲理民意嘅人到底知唔知自己面對緊咩?

由6月到而家，到底有幾多人喺呢埸運動中受到生理心理傷害
今日有人被打爆眼，可能永久失明。
前排又有女仔被除底褲。
有幾百人被捕，可能有人會坐監，前途盡毀，仲有無數食過催淚彈
元朗、荃灣、北角無數被打無仇報嘅市民

可能你已經覺得以上嘅事好恐怖，覺得好憤怒
但如果我哋睇一睇呢個政權「中國共產黨」
所做嘅事，你會發覺以上嘅事並唔係一個終結，其實只係恐怖嘅開始
一個開坦克碌人民唔眨眼嘅政權，以上嘅事對佢哋嚟講只係小事，佢哋心入面就係覺得呢啲事係俾小小教訓你哋
佢哋而家未開坦克碌香港人，未送香港人入集中營嘅原因大家都好清楚，係因為驚俾外國制裁，驚無咗香港做白手套，但唔代表佢哋會對香港人放軟手腳

今日一如既往，藍絲睇到以上嘅新聞會覺得非常開心，已經喺fb慶祝緊
有啲人係永遠都企喺人民嘅對面，呢啲人到底仲要理佢哋民意做乜?
對家用無數fake news洗人腦大家都睇過，點解我哋仲要咁君子乜都fact checked咗先傳開去?
對一個規模9000萬人(2019年6月30日最新數字)嘅流氓政權，你仲要講君子?講和理非?講民意?
歷史從來都係成王敗寇，羸嗰個就係「革命」，輸嗰個就係「暴動」，歷史上係唔會有一埸革命係大部分民眾都表態話自己支持。

所謂嘅民意，其實就係一班日日坐喺屋企嘆冷氣，對住個mon鳩嗡嘅人
佢哋撐政府>得把口
明白示威者訴求，轉呔撐示威者>得把口、連和理非遊行都無去過
覺得示威者好暴力，轉呔撐警察>得把口
民意緊要定贏緊要?

藍絲見到有女仔爆眼、有女仔被除褲、有後生仔前途盡毀不知幾開心呀
呢個世界幾時打仗要拎埋敵人嘅民意?

對家用無數fake news洗人腦大家都睇過，點解我哋仲要咁君子乜都fact checked咗先傳開去?

講得好

休班警 麻包袋

君子對流氓，仲要係9000萬人嘅流氓，點贏？
唔講武力，因為都無得講，淨係政治洗腦技巧方面對家已經玩得出神入化，靠抹黑、老作、掩蓋事實打沉示威者

成篇文都無叫人去做咩，咁都可以亂扣煽動嘅帽子俾我
果然係你老細共匪最擅長嘅招數
Bye鳩bye啦p牌三毛